水晶宮初試勝感

今場開齋

等緊牙尼開post

佢燈哥狗

佢有時燈其他

Zaha復出好快上返黎

而家只不過打左 8 場
水晶宮已經累積左 3 分
仲有 30 場比賽
水晶宮係剩下賽事取得 30 場勝利
就可以以九十三分奪冠

成隊波都up左一個level

干dad

竟然係最傳統既 4-4-2 搞掂左 干地 3-4-3...

關咩事 車路士無左簡迪即刻廢武功

你地仲笑學神

之前溝莫耶子個女先比人賣走